====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La densification qui en résulte ne s ' accompagne d ' aucun accroissement des équipements généraux (eau , gaz , électricité , égouts , voirie);
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

